是日晚餐 霸王花粟米紅蘿蔔煲豬骨 + 焗雞髀撈麵

霸王花南北杏冇影

一個人食?

fat fat

隻雞脾黐咗啲鑊屎？

霸王花正呀

好高級

yum yum

個麵

Between 呢兩日起碼見到十幾條友
調轉個口罩戴
大家覺得我應唔應該走過去話人知
我有時都會
但見到咁多 真係個個都去提咩

gay佬過黎咪兩個

不嬲fat fat

我d老泥黎

唔知點解d霸王花成日都好多螞蟻係入面

茶記d例湯成日都霸王花

應該

正

蛋下面係咪台灣伴麵？

見到隻強都覺得好正
好想飲湯如果你係女應該會係個好老婆

邊到高級

超正囉又得飲又有得食

囝囝嚟

好飽 個肚好多水

撈強

係呀 台灣野

裝修

買料扔曬落煲就得架啦
做老婆可以 可以煮飯 唔俾掂
D人話錫錫會有bb